［好少圖］韓國史上最令女警長

令？

拍警訊?
啱嘅, 韓狗黑警都要靠下呢d得閒坤下愚民
btw 令你老母

塊面唔令咩?

d表情怕怕醜醜咁, 好正

係咪IU黎，一樣樣既

係 李知恩警長

惠晶仙系🤗

韓國有幾多天然靚女

最令？乜撚嘢嚟？
你老母臭閪